有冇人因為林鄭走去玩Coin Master

成日見到林鄭拎水槍個閪樣，忍唔住down左